b. What is ECMAScript?
    ECMAScript es una especificación de lenguaje de programación publicada por ECMA International.
    El desarrollo empezó en 1996 y estuvo basado en el popular lenguaje JavaScript propuesto como 
    estándar por Netscape Communications Corporation.
